【罷工之後】遊行一定要繼續搞

睇班狗既手法擺明就係想拉人拉到人驚，嚇到人唔夠膽出黎
但係班狗已經得罪左好多人，唔止和理非，仲有好多街坊，正一過街老鼠
一定要繼續屌柒班黑警

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

黑警真係過街老鼠